回復單身的第一天，真心覺得爽爆

連出門口都有吾色既男人車我， 差啲車埋出九龍， 我講咗三次唔使， 呢啲咪叫出門遇貴人😄
長得美真好🤗🤗自戀。

其實無幾億都無資格見我一面

耶蘇老母唔係瑪利亞咩

得啦知你失戀啦 開咁撚多po

你老母畀我個仔屌緊

你無人車🤗😄

好緊好多水 我喺隔離拍片

咪玩啦我一出街揮一揮手 大撚把車沖過嚟接我啦

沖嚟車死你條八婆🤗

開心share la

絕對唔會 車死我佢地無錢收
利申紅巴

兜巴車死你就有

冚咗旗喎小姐

人見人愛
車見車載
棺材見到都....